[其他商場學下]新港城被捕保安如常上班

【本報訊】馬鞍山新港城中心商場五名被指阻差辦公被捕的保安員及客戶服務主任，已獲准保釋，11月上旬返警署報到。據了解，五人已如常返回原有崗位上班，昨日其中三人已返工，另外兩人例假休息。

市民鞠躬感謝

沙田區議員麥潤培透露，他昨接觸到其中一名被捕者的家屬，家屬指涉事五人被捕後情緒平靜，公司已提供法律支援。昨日所見商場人流正常，沒有示威及集會，部份巿民對駐守保安員的態度份外友善，有人更特別向他們鞠躬道謝。

新港城中心商場周一晚上近10時發生衝突，多名防暴警員多番推撞商場玻璃門，數名商場保安員合力頂住大門，惟最終仍被攻破。一名闖入的防暴警以警棍揮打保安員手臂，保安員縮手，警員趁機攻入，其餘警員亦跟隨闖入商場。一名保安員張開雙臂圖阻止警員但被推開，亦有女保安員被警員一手推開。

警方最後在商場內制服了一名男子，前日警方又以涉嫌阻礙警務人員執行職務拘捕了三男二女（28至62歲），分別是一名女客戶服務主任及四名外判保安員。

■記者鄭大康

推比其他商場睇

呢d要大聲話俾全世界聽。盡忠職守企喺香港人果邊嘅係會得到真香港人嘅感激同祝福

有冇得支持佢地 封利是畀佢地收唔收得？

居民同公司都照佢

因為佢地真係保安中嘅典範，咁多差佬來都堅守自己地方，係衰在唔夠人同班視若無睹嘅市民。反觀某花園保安，根本垃圾來

推

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
運動未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

值得尊敬

街坊落去比啲鼓勵
黑警搵佢地開先例

黑警即刻call icac做野

堅

加以表揚保安正義行為

大家去多謝吓佢哋

應該要鼓勵埋商場，唔洗你支持示威，起碼處事合理，居民自然賞罰分明

新年保安唔收得利是？

多謝你地

多謝

應該可以？